只能信仰共產黨？ 傳中國逼簽「放棄基督教」承諾書

中國又傳出打壓宗教信仰事件。網路上最近流傳一份「放棄基督教」承諾書
，疑似為中國逼迫信徒簽署放棄信仰。
美國之音報導，美國華人牧師劉貽本周三和周四日連續貼出兩張措辭不同但主旨一致的不再信仰基督教的個人承諾書和聲明的圖片，並稱此為繼河南安陽之後，安徽馬鞍山也出現強迫民眾不再信仰基督教的聲明。
網上的個人承諾書稱，「學習了宗教事務條例後，經過認真反思，承諾不再信仰基督教，堅決聽黨話，跟黨走」、「原本對基督教不太瞭解，信仰基督教也是盲目跟風。現經過學習了解，本人對宗教及宗教信仰有了更全面的了解，對自己的精神需求有了更清醒的認識，決定由今天起不再參與基督教宗教活動，不再信仰基督教」。
中共一直堅稱，中國公民的宗教信仰自由權利受到憲法和法律的保護。而國務院今年4月3日發表的《中國保障宗教信仰自由的政策和實踐》的白皮書中也表示，中國實行宗教信仰自由政策。尊重和保護宗教信仰自由是中共和政府對待宗教的基本政策。
不久前，北京地區的48所家庭教會發表連署聲明，批評各地許多教會受到當局的無端干擾，信徒的正常信仰受到侵犯，呼籲當局停止打壓家庭教會，尊重中國憲法明訂的宗教信仰自由的權利。（國際中心／綜合外電報導）

毛主席萬歲

推

中梵建交吖嗱

梵蒂岡不知幾開心啦，佢地又唔係基督教，少個香爐少隻鬼

天主教係廣義基督教嘅一種

佢搞完基督教同回教，你覺得仲會放過天主教？

我知，但梵蒂岡班友都唔係傻，佢地點會唔知，咪一樣照中個頭埋去，佢地睇住基督教死根本樂見其成啦

永远跟著黨走 毛主席萬歲 小熊為利萬歲

咁就更加心涼啦
歷史上所有宗教，對付異端比起對付異教都要心狠手辣